[突發]比上司迫去公司聚餐

唔撚想去 耍又耍唔甩 今日重話一定要到一到 坐一陣先走
屌你老母 返工對撚住上司已經好累 收工重要對多一兩個鍾 慘過食屎
有冇咩方法走得甩

轉工囉
失業率3.X%你驚搵唔到第2份

有冇第三個方法

肚痛囉 屌

扮聽電話 話隻狗重病又痾又嘔
要急住帶佢去睇醫生

話自己嚟M, 個閪好臭, 驚大家到時食唔落飯

冇個岩用

咩公司？合和啊？

開唔出口 我唔係基佬

唔係

星期五我都公司聚餐
又係唔撚想去

去唔係問題，成9日叫你飲酒，唔想飲可以點耍？ 話酒精敏感？

阿麻/阿婆個d要擺大壽咪得囉

之前已經講左話唔想去 依家改口 講呢D 好似講唔通

話唔撚得閒。
食屎。唔撚食

下次要醒爬
千萬唔好比人知你唔來想去

咁無計啦，你講左唔想去先再問人
你再點講係人都覺得你唔想去

話撞車，第二日打住石膏返工